立場整合 - 領展 CCTV 片段

（現實時間非片段時間）

12:44 周同學及其他人忽然向後退，必定係防暴有所行動

12:49 個男人十分可疑，見到周同學調頭跟佢

1:00 成班人驚慌 9 跑

1:02 周同學邊向前後邊望後面，反跟蹤？睇下自己安全未？

由 12:44 開始，由途人反應睇班狗肯定喺度攪緊事，而 1:00 更係驚慌狀態，大家有發過夢就知唔係有狗賽跑唔會跑成咁，tg 都唔會，即係話好大機會啲狗喺周同學死前嘅短時間內喺停車場入面作驅散甚至拘捕行動。

12:49 個男人點解要咁鬼鼠跟番周同學，係咪便衣警？係咪佢埋伏咗喺三樓？

推

tui

有人問條片做咩突然之間咁清，呢點我都諗唔通
但係如果話係補拍都咁多對狗不利疑點又好似講唔通

根本恐怖分子蓄意阻礙救援已等同謀殺，不用執着片段。

1:00個陣跑都可能只係聽到個邊有聲跑去睇
畢竟係哨

上政府網好似就可以查到車主資料 大家幫幫手睇下點做

有冇人知點解影片嘅時間格式係唔同？